岩岩考到牌。可以點盡快上手路面駕駛情況？

再學車有冇用？ 金牌路路通有冇用？

買架車渣最快 過兩次海都熟哂

車就有。但完全跟唔到路面既速度， 時快時慢，有時旁邊有架大車經過都會避一避咁

膽大心細 巴打加油

夜晚凌晨多d 出去揸

搵個識揸坐隔離最好

飛鵝山 大帽山 一上手保證你全港九新界都唔怕

正解

搵金牌路路通不如搵我

求其去街市行一轉就得啦，人多車多最考技術

上youtube睇camvideo hk
睇下啲人揸車有幾離譜/通常啲人做錯咩
咁等你揸車果陣盡量估計啲盲毛會點行

再學 補鐘冇用 哂錢

同埋p牌果時 大家都守規則行70km內？

大家都係成年人
心照啦

即係你攞唔到個距離感
下晝落轉旺角行下新填地砵蘭附近，兜下啲橫街咩信心都返曬嚟

狂揸，揸車無捷徑

開頭一兩星期咪會

當年真係跟足

開頭最好夜晚渣多d, 熟左個感覺, 之後可以來回紅隧5次, 就ok了

行下荔枝角長沙灣深水埗

自己執生啦

最緊要唔好驚，要隊出去時就隊出去
人地會讓你架啦，最多聽到兩下bu bu啫

晚晚都揸出去練下
可以set個地點用gps,google map帶/漫無目的亂揸(返屋企用返gps)

揸得一排就會熟路面同熟路,開始知到個地方大約係點去

最緊要係練到膽大心細 好多巴打都講過,有突發嘢都唔會太慌亂, 發現行錯路都係,千其唔好即刻收慢/急停, 要有個心態係屌miss咗個路口咪前面出,兜遠少少, 用多少少油錢姐

岩岩行城門隧道，行錯線去左自動繳費。後面有車返唔到出去照過左
想問會點？